雖則比人搶左頭啖湯 但兄弟爬山 各自努力

光復香港 時代革命！

929全球大遊行